除咗口罩係時候到手套

手係接觸最多細菌嘅部位
比你戴口罩眼罩冇手套有咩用？
係時候全民手套

戴左點用手機

隔黎街銀行班靚女已經戴曬套

接觸其他嘢戴
用電話隻手唔戴咪得

咁幾時要換？

我諗呢啲自己識衡量

戴診所嗰啲即棄膠手套係用到手機嘅

應該係要眼罩囉

乜撚都要

頭先見到個靚女戴眼罩戴手套

你驚隻手啲箘掂到你自己眼耳口鼻
其實你戴咗手套都係一樣會掂
不如買個眼罩擋飛沫好過

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

kfc嗰啲有無用

咁點解唔一齊用？

係呀，買緊，外國勢力專家話手套比口罩重要

眼罩， 咁點睇路

透明嗰啲 類似safty glasses